用黎代步既電單車

香港最普遍出現既係邊幾部

想考慮下

Ducati 唔識串

Ducati 1199R

識車喎

Multistrada 1200s 都ok

俾我真係唔會泊街

都唔錯

咁人地部法拉利應該泊邊

有無d普遍d ga?

新牌仔練下車代步下唔飛車

Tmax

痴撚線 擺埋駐車架係到 合法位咩

電動ofo

pcx smax

棍定羊呀？

Kawasaki z250SL
Yamaha R15 V3
新手買邊架好 呢兩架都近期應該無二手
183 75kg
兩架都好似係大舊細車

羊呀，坐得舒服d

Yamaha force155 / honda pcx 150 新車3皮幾
大馬力啲就yamaha xmax300 / honda forza 300 新車6皮
想平又大馬力可以試下sym

goldwing

好有型

我鍾意Magna 250 呢d巡航車

Cb400

force pcx smax joyride200i

幾萬蚊價位，最有型似乎係 shadow400

最危險嘅地方, 就係...

私家車防盜你覺得同電單車一樣?

買呢啲舊車預左一萬買一萬整

韓國車就兩萬買返來預一萬整，整完可能都有鑊氣

所以magna算幾好，不過要有隨時跌錢整車嘅心理準備，因為唔知上手點用車

shadow 400年份都有咁上吓，所以都係嗰句要有心理準備跌錢，未必會跌但總有機會跌

電鍍要keep住保養，最好泊有蓋停車場再落冚，同埋做全車踱膜，多啲留意架車精唔精神，油耗會唔會突然大咗，水箱水會唔會無啦啦少咗咁

我覺得magna 250會好過shadow 400
一無咁重，日常揸輕鬆好多（兩架爭好遠）
二無咁大架，就算唔泊骨位泊後巷都得
三magna個手把操控好過shadow太子把
四軸距無咁長，轉彎一定好啲
五magna250cc細啲，行街慢車冇咁熱，油耗肯定平啲

基本上magna同普通街車差唔多，轉彎同剎車唔洗特別就，shadow真係要預braking distance同埋轉彎笨重啲要預多啲位

兩架都唔好嘅就係車太舊，有機會要整，仲要未必咁易搵零件

聽講過跑車無人偷
因為賣唔出去
就算拆肉都好啦
你拎住枝ohlins, akrapovic要賣比邊個?
跑車件零仲要完全唔通用
如果你唔心痛比人亂坐比人亂摸
其實真係可以街泊

force155 成街都係

買二手車要check咩？

在售果部rebel其實都好有型

Force
勁戰
S max
T max
PCX

點解香港綿羊多過巡航?

自動波 儲物空間

棍波好玩d

5 Best Beginner Cruiser Motorcycles of 2018!

Kawasaki Vulcan 900 Custom

Indian Scout 60

Honda Shadow Phantom

Bonneville Bobber Black

Honda REBEL 500

可以用呢個坐姿揸既巡航車，入門級有咩選擇?

Honda Rebel 唔得

r15唔啦 啡鈴點解唔買300cc嗰啲 150真心慢尤其香港 建議直上R3

msx 125

ot 一問，考 26 牌係咪駕院易 d，同埋學車考牌大約預錢左右

太細部

觀塘駕駛學院幾好

之後晚晚報警拖佢車

CB400都正